人3木22了

真

簡潔有力 10/10

點解